「正視聽」無論你係呢個運動做邊一個位 請你入黎睇一睇

首先我同大家介紹一隻game 佢個名叫 lol 我係一個玩左8年既玩家 佢係一隻可以5v5實時戰略game 係排位實入面大多數玩家都係單排加隨機4人組隊去奪勝

點解我會講起呢隻遊戲呢？因為呢隻game最令難搞既一個地方亦係令最多玩家棄game既地方正正就係呢4個隨機既人。

你永遠唔會知道果4個人會做D咩 係不可控制 你唯一可以做既野就係做好自己 故己再及人。就正如呢場運動咁。

我就用5個常見既位黎比大家代入下
勇武 文宣 freerider 和理非 泛民

就咁睇可能大多屌泛民 屌 freerider
但真正要做到冇大台都贏其實係唔可以只靠屌 係要比少少屎再多糖 你要知道香港人係食軟唔食硬

出面又講咩勇武做咩搞和理個遊行 文宣不及勇武 freerider不配黃 和理賣勇武冇撚用 泛民人血饅頭

對我黎講信唔信都好 心知就夠了 我最多係勸你轉變 我唔會叫你走唔要你 我想贏 我好想贏 我知道打少一個就差好多 我知我敵人係港共高官 黑警 藍絲 黑社會 中共 個個都大佬級難打 就算比左d豬隊友我我都要帶埋佢贏 因為我知道入左場我Quit唔到Game

Be humble

無論你係邊個位置請你地記緊呢隻字

就好似平時我地大大聲屌你老母 同斯文咁講可否如伯母共度一宵咁 客氣D話唔定真係work 又唔係屌狗唔洗咁落力屌既

光復香港 時代革命

少少長但都睇曬佢唔該

更何況依家係同緊200萬人共鬥 體諒下帶佢一齊行

同埋大家要有抗壓能力 耐打能力

agger

推

推 1/10

推2/10 大家個心理都要成長

JG好可能係free rider

騰訊驚仲玩

推呀 3/10

我打開野 好慘 一屌就攬炒
有時d人送頭點救

比喻姐 就講就有人出黎攻擊你😏本身我想講dota但lol真係知度高d 同埋佢唔係得台服

不過呢7個月都好少打機 玩都係PS4

所以想贏屌人係最差既方法

4/10推

5/10

推 你屌狗屌到大大力啪啪聲都冇人阻你 但屌自己手足真心希望可以留手D溫柔D
但屌還屌 割就一定唔割

岩 同一句說話有好多種詮釋方法 要學下點講野

可唔可以幫我推下 我忙緊 出面又有個Post屌到熱咁

好 助推1/10